又話天氣凍..

冚張薄被都出汗

冚緊兩張棉胎

唔冚聽朝應該會凍醒

風起了 出面狂風中

袁國勇化你都信

要開風扇